01 ： 倫敦最快聽日封城 每個家庭只可以有一人外出

約翰遜向全國演說時，官員正在聽取倫敦封城的簡報。倫敦是英國疫情衝擊最嚴重地區，封城最快可能周五實施，警員已待命準備防範封城後可能發生劫掠事件。每日郵報報道，兩萬部隊待命支援。

根據英國傳媒引述知情人士表示，首都封城會是全面性封鎖，每個家庭每次只許派一人外出，都不許進入城中購物區。超市會有警方警戒，藥局會是少數維持開放的商店。兩名聽取提案的官員表示，關於新管控限制，居民和企業只會獲得12小時通知，初期可能實施約兩周。

與此同時，英國財政大臣辛偉誠（Rishi Sunak）和英倫銀行行長貝利（Andrew Bailey）正在擬定計劃，以防疫情重創英國經濟。執政保守黨的國會議員如今都在討論「D字」、也就是衰退（depression）的風險。

辛偉誠一周前宣布120億英鎊紓困方案，以因應危機支持經濟；他日前又宣布200億英鎊貸款擔保的財政支援措施。但辛偉誠承認，這只是開端，本周會再宣布大規模措施減少失業，並協助遭裁員的勞工。

又話唔驚

又話想集體免疫的？

BJ又贏
趕走哂中國，香港留學生
同步herd immunity 殺撚死所有廢老廢人窮人就開始封城

劇本通

啲歐洲佬
唔夠膽得罪支那唔封支那人入境
結果搞到自己要封城
戇鳩到

同支那一樣限人出入
但願唔好同支那一樣行政混亂
一陣又話俾出，一陣又話唔俾出

獨撚自己住最開心

陶傑今晚又點含bj

DLLM 日落柒國
勁共式管理

陶傑可以點繼續吹奏英國？
將英政府既蠢冋無準備吹到係經過精密科學同社會學計算咁

28days

屌你，彈出彈入

趕晒留學生走 就封城🤔

人民幣真係好搵, 不過有代價

醫療不足

暗黑兵法吹到herd community 趕走曬班留學生同支那人 然後就可以留番啲資源俾淨番低嘅local

佢好醒嚇死大家跟住出手

仲有個林作

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

其實早幾晚光明頂 陶生都有屌BJ錯判形勢

點解日本唔為左奧運而封東京 ?

第二日就轉晒軚啦

佢覺得係錯判形勢，但覺得英國係有plan有用腦
我覺得係由頭到尾英國都唔用腦
見解有本質既區別

昆走支那人，防疫才有希望
BJ呢招好波

英國鬼婆 : 戴口罩無用

其實封城係有效的

香港呢

28days later

到左成個歐洲都搞成咁
只封支那人仲有用咩

等孝仔拍片

係歐洲人自己唔好四圍社交

減低爆發程度

日落帝國好波
學哂支那抗疫手法

條廢柴

好學唔學學支那封城
Only sunset

仲係度兜

BJ有料
先心理戰 叫大家有失去親人既準備
然後再出措施
但條友奶華為onL9

同樣道理,你一樣可以吹到林鄭黑暗兵法,
唔作為等你民間自救

想知條友究竟嚟做乜

武漢3.0

Depression 係 「蕭條」呀

衰退係 Recession

嚴重程度爭好遠

你老味HK01 , 事事但但

黎自high扮英國人

佢上個月都話英國係走向沒落的小島，不過係講緊另一樣嘢。

英國現實係已經超多人發燒
但係又無得驗, 依家封乜都遲啦

支持bj

自己人嚟勿取笑

我都想係亂吹
好多人估估吓咁自我隔離
係靠鄰居送嘢食去佢地門口咋

2011 果次定新片嚟㗎？

好撚高招

同二戰時期嘅英國一L樣
開頭hea覺得無嘢行綏靖政策
依家兵臨城下先全力打保衛戰

之前又唔做野
依家又封咩撚城
做埋D野都自相矛盾

肯亡羊補牢點都好過死撐嘅

聽日開始封學校

英國都搞到封城

支那化武真係好撚勁

咁點自然免疫

波波:可防可控

封城重創D定係得罪支那重創D
好多國家都怕左支那人 國家或普通人都係一樣

政府自己都講估計有50000-100000人已經中招
不過驗唔切

j blow

英國武漢

佢早兩日先屌英國腦殘

直接放棄

btw
［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

先嚇走一班人，然後再封，係亡羊補牢定有心呢？

說好的here immunity

死廢國

其實日本先最需要英式herd immunity。
渣渣林兩個月內結束疫情再帶抗體百毒不侵

咪係 順便解決人口老化問題

其實對成個國家都好

撚狗之王

咁都自己人

同Bitcoin 一樣，要賺的已經一早賺晒，現在才追RMB跌撚死

而家又貶值

係 日本人口老化咁嚴重

Masscre

封有撚用, 本土自己傳播, 唔戴口罩文化,

其實好似陶傑咁講，
佢講果段野係冇問題，
不過而家嘅英國人唔係以前果啲，
你唔講白啲，唔配合多啲措施，
冇人明只會一獲熟

佢前幾日先屌完英國喎

懷疑鬼佬會唔會咁聽話

相信WHO
唔怕

佢呢排炮轟緊英國佬啦已經

係成個亞洲d 留學生都嚇走曬

但佢第二日就180轉軚啦

曲直難分
佢話得巴枯寧、希特拉、達爾文同莊子明BJ做緊咩
表面上讚到佢好似好高章
其實係屌佢不設實際on99

你政府唔宣佈禁集會,自己停要自己硬食費用
只會令人繼續搞一早安排好既大型聚會
而且番學咁多人都唔停,咁點解唔去得演唱會
只會令到更多人聚集,所以最後都係要封